耳機撚入 Dolby Atmos新技術讓你在家體驗極致環迴立體聲

睇完條片記得睇埋下面留言

既然我用我屋企個 20蚊耳機 聽到個 貴耳機 既聲
咁呢個廣告既意思係咩?

我記得 好多年前條youtube片講過個相同問題